股災啦

走鬼阿！！！！！

乜撚 ?

留名